Metal Build 討論區 ( 55 ) : 白雪姬破2P色跌價宿命？

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: 新版自由邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

揾食唔該自己係公海開post，呢到唔歡迎炒狗

請善用會員及不推文模式

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

六月派貨Metal Build

六月派貨GFFMC

七月派貨Metal Build

八月派貨Metal Build/ MR魂

九月派貨Metal Build

十月派貨Metal Build

十一月派貨Metal Robot魂

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

是日賽事

留名先

LM

新手lm

新手LM

想要呢隻多D

炒孤訂隨時快到貨過你享受黑貓運輸體驗

日魂已開

日魂隨便撳

炒孤訂啦，反正一樣價

唔想俾錢香港黑貓賺

一心不能二用，呢set去炒孤訂算

諗起黑猫次次都搞到我要上門攞，豪40蚊俾炒孤早d有算

lm先

一開fb好多人徵白雪j，睇嚟精彩過重劍盃

新PO留名

40蚊夠食餐飯
我要港魂

有冇人雙入劍pack

見到fb有人開4000收

咁早造市？

好似有間街鋪派貨
不過D人又唔講邊間

雙入正常唔打孖都要比紅迷

走地雞盃

$40咪又係要俾黑貓
不了

一開始又話唔靚又話盛又話蟹又話一次六隻

預左大把人做巿

開冷氣唔係抽濕咩
定熄冷氣果下

1001左唔開

佢係講緊熄冷氣嗰下

唔熄咪得

我諗巴打意思係熄左冷氣後

玩嘢啊

決定單入算 如果遲下出完美西full package先再入

白切雞7月先到先嬲嬲豬呀

熄冷氣果下

正確防潮態度

如果長開一個月
電費夠唔夠買隻MB

係咪真係長期要擺舊吸濕大笨象

想問下有冇巴打訂左港魂eva但未收到貨？
22號收到黑貓出貨email但今日都未收到件

熄冷氣咁快出水？
你唔開窗開門就冇咁大溫差

就算熄咗一粒鐘先開門窗都一樣
但係有時又無事

你幾多度
熄前較返室溫低再熄

18-22度左右，今晚試吓較下先

明顯開得太快，我通常3個鐘先開，有時唔出係個日咁啱濕度低，香港平常濕度高你溫差一撞就出水

3個鐘會否太誇張
焗死人架喎

呢個正常運作

熄左機開住風扇就得，基本上d室溫無升得咁快，通常係因為空氣唔流通，你覺得呼吸不順而已

劍裝內容無寫電池

白切雞現貨盃

見到網上有人徵$7000
係咪真係以為今日會無貨到

我見到都笑左

真係採佢都晒氣...

唔知Robot魂既eva parts可唔可以用係RG eva身上

到貨即刻搵佢，加到佢1萬，再入返原色同改色

Sorry...

入左車

佢又幫我數量改左2，屌

掂

變左我做4...我再變返佢做2...
之後比左錢...家陣ERROR...

我次次都要手動改1，成日都驚慢咗

搞掂 上次真係比隻藍迷玩死

咪直接入兩把

前幾日已經收到

LOOP緊第3

一把夠啦，另一把收義海

仲未比到............

感謝您的訂購。

今次易左好多

終於比到

大家用BNS 送到黎香港啲盒有冇殘缺

5千yen 埋單

搞掂

唉屌最後一步暫無庫存

又要出街訂

日魂券?

一樣，唉

棍波成功
港魂一把 孤仔一把
可以雙刀流

一樣 屌佢老母

入左車 最尾排隊俾錢 looploop下就話冇哂架貨

一樣

上次隻藍迷唔撚記得訂...

同上次藍迷一樣

兩把大刀 入手

搞掂揮手

Same 一樣係loop結帳

港魂fail
日本屋繼續冇update
人生已完

屌，轉完之後冇貨

第一次玩PB盃, 以前都係孤仔訂
入一把夠, 唔係咁鍾意二刀流個look

笨大無send confirm email，中伏

主席真係好撚肉酸

成個信和都係白雪gay行都行唔到

有無價錢先

扣積分
下個月有3萬卷打算用黎買新mb

放棄港魂
日魂算

Lm

快d比noir我

PS裝甲未發動出先

唉屌，無訂單紀錄，好大機會俾人cut單

唔驚啦
出面大把貨
沖現隨時仲低啲
再唔係日魂

想問下魂會員個哩數係咪收貨之後先有

好似要等一兩日

啲炒狗每件賺果幾十蚊都唔知為乜

邊有咁快出多水清西，擺明要你幫佢食左d紅藍迷貨先，係咁力sell，個個part都sell一次

thx

仲有賺信用卡積分架

運輸體驗

白切雞現貨3k幾

覺得可以等埋8月貨先
仲有堆7月日魂貨都未到港

2千七我都接受到，過三千就太癲
我到依家為止過3千嘅玩具得千值練gggg
白切雞真係唔值

咩7月8月
宜家得日魂貨咋嘛
得6月7月兩水

呢隻日本限定，個價應該都幾硬

打錯咗月份
應該話等埋7月第2水
跟住等埋6月堆日魂貨到香港
可能會跌價

第二水 七月貨 到香港都八月

有冇人搵返舊post出嚟鞭屍

搵到 開訂第32 post

唔係炒就蟹
實重演

好多野買，重要丁真骨OOO

咁而家出現喺同一個系列嘅嘢度嘛
有前車可鑑都可以咁樣搞

無長開任訂
第二水都係2日就清左

之後有再開返

之後有彈返出嚟
開咗好鬼耐

睇返舊post打自己塊面啪啪聲

同一系列實炒咩
咁白正實炒
平時炒起就笑人唔訂
蟹左就笑人訂黎做咩
實贏

利申訂左兩隻 後悔冇訂12隻炒

W Plaza 果間肥仔有白雪現

有無巴打放呢隻張單俾我？

我太遲入坑
喺ins見到嗰陣仲諗係咩嚟3500咁撚貴

紅正有個個踩咩

幾銀？

唔知 見佢fb出post賣現

唔係有次
係一段時間

上面有講踩？
唔係講緊蟹？
定話蟹即係踩？

呢隻真係痴線 幾塊膠炒到貴過一隻mb

Ins都係3200內

fb 有人原價放炒孤單，搶唔切

大慈善家

仆街唔記得撳
有飛有砲冇劍

落街訂算啦

行左一個圈ins得2隻

我而家得劍，其他乜都冇

話一開始又話唔訂
而家又喺度叫春喎

鷹要衝8月現又要食炒

炒孤嘅大門長期為你打開

Sor
冇留意之前d人講咩
邊個唔訂叫春?
捉佢出黎Binc

其實唔係大炒嘢比少少錢炒孤賺煩少好多

有時重可以幫趁下黃店都得

想問下大家買日魂用邊間轉運？

邊間黃店有開

國寶

搵wotafa做guest

我估孤都係3k以上 訂都2800

要做8角星人就咪用轉運

我想佢出返原色WZC

有笨大，冇絕版

如果原色配新果六條羽毛就好

出就遲早出，不過唔知要等幾耐

唔會原色啦
Soul Blue/Designer Blue咁改色
再放魂展都仲有啲希望

笨大：
改咗啦出咗啦，成隻白切雞喺度
你話仲想要啊？最多咪俾隻白切雞2.0你

一模一樣再出係咪得命運?
隻arx-8都有加左好多件

命運都有轉Marking

命運都係改咗色先放PB
00果堆我唔熟
等其他巴打答

咁完全一樣咁出既機會暫時係零

如果命運真係出第3隻
我諗如果冇咩特別既話
下場會同00R差唔多

bandai一定會再出，咁好搵點會唔賺

連續三年魂展炒冷飯，得soul blue叫做大熱貨

oor唔係qc出事都應該未至於咁慘

魂展其實一定係炒冷飯
唔會出新野

大王基魔冇得比啦

同埋出得靚
用返舊光翼都無問題

財B專鬥氣，可能下次調轉出返彩雀

自由唔驚啦

暫時見都係300/480/580

咪大約3千日圓左右，可以金得去邊

出7色子彈配件包，玩小說武器

好多花生

$2800秒

算合理，係驚開過盒底係Sad野

完美仲要出秒價

想收robot魂 w系列
邊到收/買 有機會齊tv 5子後期機

唔記得玩魂限盃

Carousell開白切雞啲價重高過in’s
係咪同一班人嚟托市乍

點托都無用,日本個價唔升就托唔起

隻白雪姬其實嚴格黎講係咪唔算metal build?

一樣 都係膠造

本身WZC一開始出宣傳時有掛過GFFMC X MB
但最後就無咗件事

擺明係ka叔唔like

新手入坑, 請問有冇display箱推介

估唔到任禁既都上到3k

無巴打有推介???

買櫃好過

買白矮星炮送高達

搵解放玩具， 白必雞都好似會整

白必雞?

屋企無位放櫃
但有兩個層架

拆層架訂櫃

等於半隻白必雞

佢係靚既

好想買隻白雞換對翼比原版 再企係白雞飛機到

買得原版唔差在買埋

條友好撚無口德 唔好搵佢

捕左咁耐都係訂唔到把劍
我玩玩具定比玩具玩

一街都訂到 你自己玩自己

入左cart比唔到錢
最後話無貨

配件包爭幾十蚊出去訂算啦，間間都有開

再唔係等現

連埋FD果D一次過訂
最後一齊出去訂
咁耐剩係得白正同清水西成功入到cart同比到錢

白雞翼配乜都型。

想要原色多過白雪
但原色太貴

我諗絕大部分無原色嘅都係想用白雪頂住先(包括我)

我到而家都唔鍾意原色對腳d啡色

買埋白切雞, 換白切雞隻腳上去
加埋白色矮星炮冇得輸

唔係第一日嘅事啦，次次都會

屌，比你毒到心旭旭

原來白切雞係大型DLC

原色換翼換炮換腳

訂孤咪輕鬆解決

要有原色矮星先做到呢個效果

見到娜歐屋個白雪姬嘅價錢真係得啖笑 唔明點解仲有咁多人幫襯佢

所以白切雞都炒
因為係原色配件包

話唔定下隻再販就有齊兩樣

比Ew Wing出先啦

wing zero換對翼換支炮換隻手就出得

依個模下隻擺明係魯魯修版
個陣白雞一開訂完,隻手機game就出魯修色

呢部係ew wing

人氣夠唔夠呀，好似兩頭唔比岸

都係換對翼換支槍就得，咁耐都唔出

我知呀
個身基本上都係同wing zero一樣除左對手有少少唔同

但魯修色真係麻麻
白切雞雖然唔夠原色靚，但望耐咗越順眼越靚

呢部我都等緊

人地日本D人鍾意,所以我話依隻機會仲大,剩係轉隻色就賣得,笨大商法唔洗開新模賺盡既最佳玩法

隨便 當慳返筆錢
個隻真心唔會入

有市有價就真係得TypeF同豪雪 雪腳

孤仲未派白切雞。。。

突自光翼1800都有人要㗎，不過而家好似無人放

炒孤又贏

琴日fb見有人話係孤仔囉左

又蝦淘大人

劍西呢度同白切雞既討論度都差一截

劍炮西一隻都冇買佢做唔到完美西冇乜意欲想買

我入白雪都係為咁

古加都到左

反而派左 kitty 合金

應該到左，啱啱見一箱箱係信和三樓

點解做唔到

琴日已經見到
應該唔使理有冇msg

我估最後果幾粒電會跟其他pack出

就算出落LIGHTING到我都應該唔買了

鋪頭訂仲平過佢
點解要幫襯三唔識七阿豬阿狗

我就係見fb話有人拿左 但自己未收到msg 怕佢跟次序派

有錢人，我免費同你食左隻本體佢,我一向鐘意食雞胸肉

真係辛苦你囉

個$2800 post到而家都仲有人要

自己PB買連運都要2300左右
2800小小炒但都大部份人接受範圍嘅

咁又係炒孤都2799

自己買我都要23xx, 一d都唔係平

剛剛自己果隻計埋ems返香港要2450左右

之前炒孤都係開呢個價錢訂
啲人又唔訂

睇死2p色實穿ipo前日仲笑緊灰雪姬

良心孤上次WZC都係咁

七月出埋二次就知係咪又上神枱

睇完白切雞 反而覺得原色隻卡其色係必須係咪我奇怪

果時都唔少人覺得唔好睇/改色一定跌架啦
果呔人我就覺得佢地係玩玩具個價錢
多過玩玩具個本質

我果時身邊兩個阿頭
俾我拎隻原色毒完之後
呢隻白色開訂前問佢地要唔要
兩個都即刻扑槌搭單啦

個箱真係有人買

都ok 好少著燈 防下塵
我無大櫃

隻原色我自己都睇錯晒
自己HKPB扑到隻都原價俾朋友
見日本開到第三水又無諗住PBJP訂
結果三水都派晒貨之後先前後日本入返三隻
留一隻完美QC放走兩隻
果時都仲係3萬円頭
如果留返到而家先放
隻白雪應該等於FREE返嚟

可動係好正，但係冇咩配件玩

個UV好正

但係加埋零號機同屋島作戰set成千三蚊

mb岩唔岩玩
唔想又買多隻ROBOT

喺M記㩒咗隻35000羊缺雷射劍嘅WZC會否很傻豬
不過諗返香港二手齊件都3k幾又好似冇乜嘢咁

光劍唔係緊要parts無所謂
但我之前見佢網post 3萬5果隻翼同另一個位有sad

胸甲係咪可以爆？

就係嗰隻囉，諗住返到嚟睇下抺唔抹得甩
不過抹唔甩都唔緊要，自己玩冇乜所謂

係，total37790羊

咁又唔貴

其實小sad我接受到，缺光劍咪揸雙炮囉

可以拉出

起碼好玩過隻RG
RG易甩件

想問隻初號機係唔係仲會有新貨返即係唔洗咁急入

下個月仲有一水

下個月果水
頑童劈到日版都係2200

唔該

繼續等原色復刻

果隻我尋晚都有見到
佢話隻翼有少少變色?
有D想知會有幾嚴重

36粒花生

fatfat

點解好似唔見爆米開重劍訂
空裝炮裝都係佢到訂想盒裝都係佢度訂

劍裝

睇完條片好吸引
要忍要忍

幫朋友M記入隻Nu GFT
隻嘢一萬円運費2750円
真心買平嘢唔多抵

原來白雪升左咁多
近排掛住留意暴龍機都冇留意MB
我果20隻白雪姬仲係集運

呢到巴打收左貨會再放毒，建議你呢個月唔好入嚟中毒

咪撚理隻過街老鼠啦仲lm

屌原來過街老鼠

其實我都想問好耐
爆米好似唔係成日有預訂list
去到鋪門又唔覺眼
我都唔知佢有咩可以訂

佢空炮係有fb 出post 但今次劍仲未見有

升得咁快， 假期多人出去買❓

無喎

btw尋日搶唔到港魂劍裝，日魂個ac又唔知做乜搞唔到，結果去炒孤訂算

20隻咁少 SORRY我低估左佢

中毒咪即刻去收返隻
今日高價明日低價

自己學識用日魂咪唔洗求人
當年我都係係度同SHF個POST度問人咋

業餘係咁上下
唔洗返工咩

慘

W❓‼️

有霸氣

聽佢鳩噏啦
一堆4萬都無人扑呀

我見都係41000-42000左右浮動緊

反正我見到就39000以下先叫有成交
4萬一堆放喺度無人理

我仲好記得果陣白切雞日魂隨便撳都冇人理
果日慢條斯理撳咗兩盒一盒自己一盒俾個Friend
咁興有得任撳唔撳係要自己食炒價？

當日成班出哂口術睇淡諗住而家執平貨

我自己就真係唔係果啲坐定粒等跌價，義海啲人
但我係遲入坑無咩留意同埋唔識買日魂先搞到依家咁

好難唔識
而家識google咩都識

我當時係真睇淡
見孤開咁貴（果陣以為）先自己日魂撳左隻第二水

依舊睇淡

真係炒起咪唔買，都講到明前奏曲，你荒笨大唔會再出咩

睇嚟巴打呢排先入坑，兩年前已經發生過一次

執櫃迎接白切雞， 收埋邊隻好

個櫃咁大點跟

請問成個咩size

我都唔記得呎吋， 係拎左成個飯廳幅牆黎做櫃

最想知係闊度
有冇大約150 cm

收埋啲L文

巴打好鍾意unicorn

收埋hirm 1雞換1雞

贊成
HIRM WING

過兩日又睇吓咩價先

M記到買呢隻就咁運翻香港都$3100左右

係見連FB都有人吹日本賣到5萬
等睇佢過幾日又咩價

M記係用DHL運返香港?

5萬嗰啲睇到眼都突

仲有EMS同Airpp 後者最平運費

DHL/EMS
武肺之前仲有SAL

其實m記係咪都係收人二手再賣?因為有幾隻sold out 左好耐都再補貨

無錯

Exact7ly

剛度140 左右

我叫過自己做獨角獸痴漢

伊家收唔係平d?

今日3萬7-3萬8仲要包埋免運先有得成交，5萬?吹得未免太大

簡單講就有規模嘅現時點二手鋪

谷收3000<, 出去鋪衝現3100 >❓

M記用邊間運番黎好

你搶唔到定唔識買先

禁過一次話我個payment有問題

嘩，早知我賣俾你

佢搵咗成年
谷又唔見人放
我建議過佢上去淘老翻紅骨配正版NU
佢話要全正版

2200, 真係搞手打個和， 原價都21xx

2200真係即入

好似第二轉先任禁

開過新ac 換過張卡

想問下有無師兄可以解答我rb初號機個at力場張保護膜係一邊定兩邊都有，玩咗張野成粒鐘都撕唔到

我會試下影張卡比佢睇下得唔得先
唔知關唔關事

而家隻metal robot spirits vidar 任買

係,但冇愛, sword striker 仍係冇

關事

關日本集運同香港卡事

NU有出過老翻骨?
有冇KEY WORD睇下

而家又無晒啦

睇你用咩ship姐

佢後期先出場 吸唔到咩人氣
仲要打完一場就換裝

都係重新開過ac黎做
定個地址/卡black list左

出巴力好過喇屌

隻巴巴啲關節真係嚇窒左人
不過巴巴有愛勉強搭救到
可以自己補強返關節
但呢隻都同價真係唔係個個願意俾

巴打個櫃深有無50cm？

我揀咗EMS

約45

咁都好夠擺

換過張卡， 我之前用恒生都唔得

好似仲未有廣東話版既白雪姬開箱

想問白雪姬有冇人係孤訂但未收到拿貨msg?

me 淘大取,問佢佢話今日

Thanks

大班/特典

訓左冇睇
Wing zero配件包升到幾錢

琴晚見到孤仔派緊

係咁咦一張

仲享受緊運輸體驗

運輸體驗中

好型

真香

M記3萬8羊白雪姫都被秒

琴日係孤仔拎咗貨，簡直空間殺手嚟

真係好靚

大家覺得3000接唔接受？

買左先

2800心理關口
最多等下水
下水都>2800就索性等原色再版

問得就唔好買

真你老母咩支拿仔

買咗，又要挨窮

隻初號2020
日本個價應該返唔上去

差呢3千開飯既話就唔好買,玩具唔係必需品

無咁誇張，只係今個月洗凸咗

仲有批
我慢慢等

我自己咁睇,最重要係有無能力搵返呢3千

你係睇日拍?

mercari

一唔小心用錯力啪斷咗，大家小心玩

陰功

話說
真今日一入玩滅聲呀?

好多HT

有冇咁快手

呢種機械臂居然用膠整

接銅枝無問題啦

B記正常發揮
你唔係天真到以為佢會俾金屬件你掛
等強国淘寶好過啦

有條友係真今日一入po係明眼人買r魂eva
之後條友del左po
頭先有人po cap圖都del左

應該諗住唔想爛花生洗版?
反正原post自己知柒del咗
我就覺得無必要特登再去bin c

又唔係平好多都要去明眼人買
食屎啦

thx for sharing

以我自己以前睇FB啲交易谷經驗
2-30都已經大過天架啦

有能力，只係太多期貨要找數

唔多...其實我只儲自己鍾意個D。上年比隻白雪姬毒一毒。忍唔住訂左隻。搞到個櫃而家又MARVEL 又GUNDAM...

呢個位我都搞左好耐。要陰D陰D慢慢入

托?

冇搞開呢啲嘅，有冇紹介邊度可以幫人修理？

全中
連條友都踢鳩埋

買個有2MM鑽頭既手鑽,再去買枝2MM既銅枝同AA膠
自己搞都唔使100蚊

咁恐怖

塞到好似玩具鋪咁

用沙紙輕輕磨兩野應該好d（？）

接受， 雖然心理價係2800

我都忍手冇買巴巴同eva2020入依隻

忍左2020
等跌
巴巴早訂唔駛食炒

2800 我都覺得貴 所以我先自己禁

等緊x2

2800都秒 點解唔一早去孤訂

我都等緊跌

遲買上4千
最遲第2水黎時好買

連埋運費有其實都差唔多2800?
我未計數

連運2300左右啫

你會放幾多/HOLD到幾時先放

想買但冇位擺

我都未答到你
愈遲愈升是常識吧
我估會拉動埋原色果價再升.

FM SHF GP

支式處理

解決提出問題/意見既人=解決問題

你都幾得閒

hold得未夠耐未打夠飛機 最少一年半載

我未計集運都2300
銀行計我0.073

me2

學下野嘛

咪係，留名學strong hold

集運預4-5lb一隻，上次隻原色都3.xlb，依多成版野，
運費預$100-$150差唔多

計曬差唔多2500

今次盒野重，平時一隻mb 運費$100內

我2400返到嚟
不過船貨

希望下隻gffc係epyon

出 Tallgeese 3啦，一模多用

多魯基斯造型好精鍊 人愈大覺得愈好睇

整隻新設定既snow white XXX 改色

tallgeese flugel

依隻我覺得畫蛇添足

話明前奏曲，實有中段同完結

我覺得還可接受啦

想問兩隻初號機到底有咩分別除左顏色

新版有朗基努斯之槍

當你見炒孤都唔敢開咁高就會覺得可以2600現貨

好似漫畫有出場

曾經有白切雞擺向我面前比我訂 但係我無珍惜 等到依家貴晒既時候才後悔莫及 人世間最痛苦既事莫過於此 如果上天再比我一次機會既話 我一定會孤仔講四個字:我要一隻

即係部機係完全一樣

而家全新女神連腳應該咩價收

係

感謝

本身去過孤注幾次都冇訂白雪姬

今日想去訂果陣先知道白雪姬截左

白雪姬真係越睇越靚

孤個價肯定唔算良心
但絕大部份我都會話合理嘅

炒家實睇住反狗城個價黎炒 到時就變閪睡良心價

都係睇整體市場嘅啫
之後越升越有咪大慈善家
跌返落去咪仆街炒孤

二選一， 最後都係入左初號機2020
有愛d, 同埋有枝槍，雖然軟過開part用既叉

終於入咗 有冇pose參考下

2350食炒
之前開訂時唔訂因為個頭樣衰，但一出見實物就忍唔到

我都想入但等多一陣睇下仲有無得跌先

原價好似21xx左右，貴200當早買早享受

原價2040+40運

我都想入, 依家放左係shopping cart 心大心細買唔買好

開名啦

呢個真係要

支持

咁照開tg 無話唔得既

白切雞唔驚啦，大把人收

原色咪仲多人要

Metal Build 討論區 ( 53 ) : MR魂00全裝備=MB 00Q

#389 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

似係呢個喎

8月重有一水，唔怕

有好多人tg你？如果唔係得佢有留言話tg左你

再唔係當事人見到post可以上水澄清下

真係好冇品

Gundam vidar 又任買，又深夜有人退貨保安，仲要6個一set....

借問聲 突擊算唔算易入手？

我見佢出咗兩隻

一隻有飛行背包 一隻乜柒都冇

兩隻有咩分別

你已經講左99%分別出黎

想買隻突自mb 依家咩價位左右？ 本體同光翼。
推介原色定魂藍？

我都想知而家光翼咩價
無光翼一直唔想開隻SOUL BLUE

見人賣成千幾2千= =係旋轉拍賣

好過去搶

呢個價咗好耐
出咗sb之後就無跌過

好多時炒起就炒起
冇得解

見到FB 有人開4000排3千七

請問咩價？

想問下雪腳正版同老翻既關鍵性係邊?交收時,無對比唔知點分

Japan only 加魂限點無限量啊大哥

有無計到有人造市

有冇人造下OOR同EVA 2020個市

求幫手,老翻唔係好識分

我知
只係話一時三刻判斷唔到真炒定造市

係咪造市好快就見真章

實有人點都抽水
咁自己就最撚醒

有冇人話唔訂
而家就食炒
想binc

食咗都話冇食啦

2p色一定穿啦

隻隻都橙命/OOR DB咩

2p色係呢隻第一次跑出？

突自SB都算少少炒起啦

突自 OOR唔計

講緊設定同實際有
但唔同色
橙命
白正
X2
白雞

繼續自推

想問下清西既手踭sad位 如果鬆係成個關節上下移動都會鬆定係郁到某個位先會鬆？

我琴日再玩隻清西 發現佢2隻手踭位向上小小會鬆 會容易跌落黎 但再屈上啲 又會好實咁係咪2隻手都中sad

我係隻左手小角度向上會鬆落黎
上到一定角度會實啲 好彩右手正常

咁我一定係中雙sad
好彩我都係上到一定角度都會實 如果唔係真係條條fing

YouTube 有片比較過有咩分別

上聖水加固下啦

我仲以為聖水淨係對膠有用 對合金關節無用添
等我上網研究吓先唔該晒師兄

請問有無巴打見到邊到仲有mr命運光翼賣？
好似越嚟越少貨

收到孤白雪到咗,但隻命運翼重未到

等埋啲shf一次過拎唔想行幾轉

你估炒孤D命運翼係咪比cut人單
要就圍搵 填數 先唔派

岩岩收wtapp今日17:00後到,
爭隻shf就可以一次過攞晒

rg定mr魂

RG 孤應該有貨

唔裝細翼可唔可以唔用支架罰企

可以企到
但哩隻冇理由唔裝晒7矮星

又要諗下個櫃點搞

準備收起三隻MB FMP

toystv今晚爆白雪姬

德哥不了

▼小說中的「七矮星」為弩型武器，可裝填七種不同效果的彈藥。

白切雞果幾支叫新型矮星

覺唔覺解體機匠啲浮游炮裝上身比例有d怪？
但又噏唔出點解

聽過有啲人話唔夠長

其實我覺得成隻個身型唔係太靚,
可能睇慣咗而家修長d個種比例

個身我覺得唔差
支炮單獨睇都好靚
不過裝埋一齊就有種怪怪地感覺
見人裝兩盒就好d

終於入咗隻一西了
但係塊面好似閪咗

我鍾白雪姬多過原色,唔鍾意原色個隻藍色

洗鬼
最多咪5k

呢隻係特別版

舊版啡色腳

孤仔六點後拎得

隻手踭位上下移動有無鬆

訂曬三件裝味

冇鬆
淨係訂咗劍,硬係覺得個空戰包還原唔到完美西所以諗緊訂唔訂好

算係,之前個展嘅魂限嚟

有無人知邊度重有eva01連特典

支槍係特典

應該問緊r魂

Gffmc都算
其他野都係呢度問

咁多人放隻robot eva出黎又唔見你講

微高開->回->爆升？

咁我好唔得閒
分享點同問野
仲要問題都唔問清楚

解體機匠wing zero
本體1萬 翼5000 矮星炮組3000

其實兩隻合埋先係本體
原色換腳換翼換炮
原色擺姿勢果陣可以後面多排矮星炮，同時可以裝原色矮色炮落支長炮，再加原色冇既背插盾扣裝埋個盾

緊係訂

而家原色要4000？

全新應該唔止

記得山竹果時開黎玩
2800入

啡盒未開都係見人放4K啫

我只係覺得有錢唔係咁哂
玩少隻唔會死
白雪3入平衡返心理

你有去B記返工嘅能力

PB原價我覺得算良心
2500左右算可接受
超過就佛系

望住家陣個價唔想再諗 入手算...

雙入
一隻等一年後爆上

今晚斬白切雞加送

想問下買咗rb初號機嘅師兄 AT力場張保護膜係兩邊都有？撕咗成粒鐘都搞唔掂

唔同支架都夠力
就咁擺到去8月等搬

ems咁快

櫃霸pose

你呢個孔雀開屏pose又幾型

個轉運倉果日好似好得閒 repack比錢send走一日過

單邊，佢保護有印色嗰邊

其實之前一條輝個隻舖頭有冇開過訂

好多人排隊加餸

睇開箱隻白雪姬個支架好鬆，好易跌咁

日本一定有

加送

佢有2種支架
一種逗底一種插後面屎眼
插後面屎眼果個實好多,但就無得擺個盾在身後(用同一個窿)
用逗底就一定要用透明果D支架先會支撐到.如果唔係後面太重會反

我都留意到，但mb插屎眼係插下面，但白雪姬就係插後面，我怕佢放得耐會斷

今日終於去孤拿

GFFMC 對翼真係咁多隻版本最型最靚

Wing zero根本得gffmc見得人
其他全垃圾

等緊睇MG KA WING實物圖

発送開始日 7/15（水）発送開始
発送商品 METAL BUILD ガンダムエクシアリペアIV

第一步都一樣
開幾次訂日魂

其他人覺得抵咪得

啱啱都收到

我要等閪貓送

呢隻無訂，等睇你地開箱

減左人工仲有成堆HT MB數要找，跳樓了

支槍值幾舊水(好似係)

槍先係本體

之前見fb無槍版，減左8舊先有人接貨，你都係留返自玩著數d

如果舊通販開左 換夜色一來一回唔見幾多錢

+1

開左朋友隻EVA 2020黎睇
我覺得普通版靚D.可能深色D既關係

唔敢入Eva

迷惘已經夠多

炒孤會唔會快啲

冇衝突的

啱啱開始玩既新手
尋日去現時點果邊用左$2999買左隻白切雞，其實啱啱出，係唔係唔會買到假貨同二手翻新貨。
另外有冇啲信譽好既店推介下，想去訂野

有呀 荷包會穿

一陣下年出兩隻 lord astray 或者聖約都死得

你都識得講啱啱出

個人覺得下年出lord astray機率都幾大
聖約啱啱先公佈MG版 應該冇咁快出MB掛

出是但一隻
都會出埋
骨架差不多

同埋皇女煲緊
Lord 同 lord z

岩岩出都驚假

黎黎去去都係果幾間
想學就自己搵
我地唔會餵埋你

驚都算

就當有假
咁入左先問又改變到d乜

多啲上黎 或者爬下舊文幫到你

未入呢個post之前唔知會有假野，入到先知呢啲都有假，到時最多買多一部，果$2999當買個教訓

Sorry，細路仔唔識世界，我會做多啲功課

重諗住可以挨到月尾出糧先找數

正常都炒孤快啲

米青死貨

瑞記清倉 見幾間都有賣

巴打幫得手

除左明眼人， 仲有邊間有？

有d想買2把......

strike d配件係咪到時周街都大貨？

我都係,但我唔要幫襯明眼人

我覺得係浮游炮唔夠粗大，好似收窄拉長左咁
單邊睇更加礙眼

現時 好似重有五百幾 不過唔多

5百幾就算啦， 不過都唔該巴打報價

500 一把唔係仲貴過一出個陣？

把野係炒起左d

諗住開開心心斬隻雞 點知無左隻耳仔

諗住係freedom到貨前試下係 amiami買野
點知payment嗰度過唔到3d secure 可以點搞？ mastercard / visa兩張都試過
都話fail in 3d secure authorization. Please try again from the purchase screen.

收貨冇睇清楚
炒孤俾左隻咁嘅我...

一上手右耳呢喂
真係想喊

入面有冇事先
唔係玩個盒就算啦

盒爛減200
好似係咁計

轉頭開

用PayPal 或者打去信用卡公司搞返掂網上消費問題，過唔到3d secure 可能係你張卡根本冇開通權限

打去問卡公司啦
一定係你張卡有啲問題
你有冇收到個SMS驗證用黎交易先

但係playstation都買到野喎 定係兩樣唔同野黎？
Btw thanks

之前網上碌卡有收過sms驗證
今次跳完一下verify畫面就出句英文話fail

所以咪打去問卡公司囉

3d secure係其中一種保安驗證方法，如果張卡無允許用依種方法就會碌唔到，記憶中d信用卡默認係ban左依種方法，要自己手動開通允許使用

我果盒都有少少，不過算啦

啱啱打咗 兩張都開曬 係咪amiami ban咗 boc

Card centre話一直都開通咗...

不如你諗吓係咪BOC嘅問題
你唔會得一個銀行嘅信用卡掛

本身已經有MB 初號機, 如果為左支朗基奴斯槍再買2020版會唔會好反智

哦，用中銀碌唔到好似係死症，唔係block卡，只係佢個3d secure page係有問題，中銀卡過唔到，用PayPal 俾喇

問得就反智

lol 長知識了
問咗朋友借張hsbc碌 唔該晒兩位巴打！

咁weekend 出去買先, mk 仲有冇貨尾賣剩?

要靚盒真係自己訂一兩箱返嚟再慢慢啦

頭先睇fb有隻個胸甲彎晒

果個就真係sad啲

Just wild beat communication

而家睇返其實好中二

成套WING就係由一個中二嘅外觀
但有內涵嘅故事
故事上我個人排U.C.紀元4部曲之後

本身都閪匯率
有得直接visa就最好visa

可以用返信用卡匯率

算啦，係度呻個盒唔靚會比人話係八角星人
內件無事就無視啦

如果係八角星人就唔會睇都唔睇就拎左返黎啦
唔係八角星人都唔想咁掛...

不解釋

有人一開箱就咁？ 定玩壞左

Sad

嘩屌

真係可以拎黎當原見配件包了

試下死馬當活馬醫用風筒大法拗返直佢

無得拎返笨大到換架？

日魂應該唔得?

同埋唔影響把玩

日魂 你住日本就有得搞

你住日本都無得搞
日魂個售後唔包經第3者購買
你要有係日魂買過既記錄先得
其實一律不受理

係咪好似仲要留日本電話俾日魂同你傾？

唔駛, 電郵上溝通姐

好慘

咁呢度好多人都自己PBJP㩒嘅啫
其實點解明知俾PBHK撚狗都要去㩒
一來平啲之餘
起碼都叫有7日“保養”

FB果個係你？

不是我

出左事叫做有仇報咁囉
同埋㩒到就唔駛煩驚用集運比日魂cut單

保乜鬼養
咪又係不影響把玩

咁我自己隻MB命運都中過水口未清乾淨
同關節位唔知係佢鑄口唔好定係打磨
我都係搵PBHK搵俾我嘅
所以睇到不影響把玩果單真係唔知點解個CS會咁答

其實endless waltz ending好on9
從此就幸福快樂地生活再無戰爭

吊你咁咩叫endless waltz

呢套OVA就......
佢開頭都算符合主題嘅
係最後結局我覺得有啲大愛過頭

細過覺得EW版機設型d
但大左覺得TV版正D
作戰能力好d
唔會ew 咁只有格無射或者有射無格
平衡d
敗者榮光都要抄番tv 裝備
沙漠改 雙龍 地死ew版加番射擊
係唔明重炮手改ew唔加番格
零式改ew 都加番盾 可變型

艾比安：我都係冇槍

艾比安：把劍分分鐘打得遠過你射擊

Trans-am raiser

設定上先有既招
漫畫版果下得半功率,但都好撚勁

其實Tv 版最後決戰係加左火神炮
開過一次
叫唔叫有射擊能力

直接出綠骨,想買了

到底咩位ex左

著燈

PG/RG出完
輪返到MG

早知唔後追個綠骨GFFMC
依家買又唔係 唔買又唔係

個盾D骨係灰色件,姐係燈會轉色

GFFMC又變黃又盛,我等呢隻算
仲要好大機會可變紅綠骨

平賣左佢先趁未變黃

係會變色,應該係 用左RG 條變色燈帶放大版

得部RG 獨角獸

依部可以入手WO

點算， 又想入

買

25300JPY
5算6算要千二三,抵過玩GFFMC版

姐係平時display唔用電係會無色
咁其實唔太實際咋喎

呢隻我應該都入
係唔知佢DE大盾點搞
睇慣咗個大盾
覺得原盾太細

我覺得白UC用3個DE盾會好OVER

咁GFFMC照留算

未爆甲著燈型過NTD

已經計劃左新櫃一開燈就會著晒3隻UC燈,所以對我無影響

無電動變身?
咁唔值wo

下年再出多隻MGEX 3號機既話
巴打你點睇

你睇下早排出果隻電動渣古幾錢同個外型係點樣既先

有必要出電動變身咩
就算出到都一定好難砌

個時流出話有電動變身

BASE ON MGEX個價,金鳳魂限無折應該破4千
所以有隻自制MG舊版就夠

真係有隻電動變身 不過只有頭部

搵唔返自己張FA三大盾相

我都無位擺出嚟
砌完塞返咗入盒

有冇ching有建議既入櫃post?
乜都唔靚好似好晒咁

D字打鬼錯晒...
問多次..
有冇ching 有建議既入櫃pose?
乜都唔拎好似差緊d咁

唔想乜都唔拎咪咁拎槍/拎劍

我個隻原色都係乜都唔拎向上望
但已經好型棍

當然係做招牌動作

Metal Build 討論區 ( 56 ) : 白切雞仲未到

白切雞運輸體驗